## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта  
Метод объекта це тупо функция которая является свойством этого же объекта. Их можно вызывать как любое другое свойство object.func() или this.func()

## Задание

Реализовать функцию для создания объекта "пользователь". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Написать функцию `createNewUser()`, которая будет создавать и возвращать объект `newUser`.
- При вызове функция должна спросить у вызывающего имя и фамилию.
- Используя данные, введенные пользователем, создать объект `newUser` со свойствами `firstName` и `lastName`.
- Добавить в объект `newUser` метод `getLogin()`, который будет возвращать первую букву имени пользователя, соединенную с фамилией пользователя, все в нижнем регистре (например, `Ivan Kravchenko → ikravchenko`).
- Создать пользователя с помощью функции `createNewUser()`. Вызвать у пользователя функцию `getLogin()`. Вывести в консоль результат выполнения функции.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- Сделать так, чтобы свойства `firstName` и `lastName` нельзя было изменять напрямую. Создать функции-сеттеры `setFirstName()` и `setLastName()`, которые позволят изменить данные свойства.

#### Литература:
- [Объекты как ассоциативные массивы](https://learn.javascript.ru/object)
- [Object.defineProperty()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/defineProperty)
